俾票政府買水炮車既"泛民"派打手係土共背景開既"連登"宣傳送頭抗爭，件事真係好好笑

同如果有人話容祖兒公開開炮話要搞死佢經理人同楊生有乜分別？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

得喇，入黎啦暗共泛民左膠

暗戀我開聲丫

哦

又要開新account 啦

青山派注意